En esta oportunidad tomas el papel de una araña la cual esta en una pesadilla de su dia a dia
intentanto escapar de los zapatos que vez tras vez intentan aplastarla.
Tu objetivo sera obtener las llaves y abrir la puerta te permitira escapar de este horrido sueño.
Controles:
	Movimiento: WASD
	Camara: Mouse